各位請罷食翠華

訓撚左成個月喎你
拉

你不如問下有邊撚個會食好過

我見到仲有好多人食喎

岩岩上面落黎？
唔緊要
你依家醒都未遲

執左好多間啦！因為無大陸人幫襯！而且佢哋價錢太貴，與品質不相對，香港人，不論藍黃也不會幫襯！

不嬲都無食開既，只係見到依家仲係好多人食咪po上黎叫人唔好食